有冇人秒回下我

啊！！！！！！！！

你地傾得咁密嘅 不停開新post

啊！！！！！！

笑死我

好嬲

你掛住返工 唔理我

救命

恥笑你

點解 我次次都1000

頂你個肺

我退出了

因為你長情 1000是你的位置

唔好

慘豬

我以為你拎硬1001

1000
我差一步

我傷心

唉

嬲到痴線

還差半步

慘豬 狗狗呵返

無論你喜歡誰
請記住留下1000這個位置

媽啊

狗狗

好慘
好鍾意呢首歌

乖乖

2個版本 都好聽

我下次目標 搶1000

係

傻豬

批唔批准加入

歡迎

而家好唔開心

頂住呀

放棄1001

聽sad歌 會勁喊
你要聽？
一次過 喊曬佢

有冇介紹

今日比人問左個問題：
想像一下個情景，終於你都出人頭地，你同你老婆/老公一齊坐係大屋客廳嘅梳化，睇住兩個屬於你地嘅小朋友係地下玩緊，然後你同你伴侶相視而笑

我諗左一陣，喊左出黎
我完全見唔到自己有將來

Hurt so bad
斷點
禮物-劉力揚
你，好不好

無可避免

而家down 先

唔可以

我覺得 會喊死

點解

我要爭取1000

聽緊 好sad

好啦 你開心就好

Hurt so bad ?

唔知會搶到咩呢

[member]錢又未搵到
拖又拍唔到

出人頭地喎，大屋客廳喎，老公老婆喎，兩個仔女喎，香港喎，我喎

回個覆都回得衰過人，真係好撚廢

你好不好

巴打幾大啊
情境題ja
唔好咁認真

係好傷心

可能999

俾啲信心

拒絕做1001

啱！

唔知幾時會爆呢

有排

樓豬訓教先
早抖啦各位

好啦 交比我
晚安了

呀嗚 呀嗚 呀嗚

早晨

早呀

測驗啦

GDP GND Opportunity cost demand supply diminishing return macroeconomic microeconomics .......etc

早晨bb

早晨腦細
今日忙唔忙啊

早啊中出妹

好衰

忙到痴肺

咁甩未

早晨啊又係奴隸式上班

早晨 我都搭緊車返去了

跌晒落地啦

辛苦你啦
加油啊
返工狗今晚開ot陪住大家 要撐住

你o唔ot都喺度 關咩事
咁咪試唔到錶？

唔想俾你估到
所以我今日唔上水

唔係收11點咩個間

講話唔上水 但繼續喺度 呢句野我已經估唔到啦

我又唔知佢收幾點wo

點解我唔明你講咩 即係咩

食咗早餐 好飽

咁唔駛明

我都剛剛坐低食

早啊

狗bb

食咩

汪汪

愛你

雪菜麵 爭啲加餸牛肉乾
衝出去兜個圈又坐返低食埋佢

好彩 見到抄緊牌

食野個度叫抄牌 我自己睇唔到

唔係就320

早一個月 同一個位俾佢抄過啦
個次佢話落左筆

衝出去都趕唔切

新人留名

糖糖#

好凍

係啊 涼左好多

早

曬到痴線wo

其實睇差佬 有時見搵食車唔會抄

攬住我

凍死了

我覺得佢地會為左交數
搵食車係貨van個啲？

攬到好實了

剛剛起身？

無錯 返工 唔會揸部私家車啦

不過部私家車早兩星期同個朋友去果欄個邊都被抄

透唔到氣了

行緊去搭車

呢啲時間返工 一係sales 一係飲食 落場個隻

你有冇諗過我唔係返工

你琴日個部係私家車
成日都抄牌既

要人工呼吸了

留名

真係無諗

琴日張相係私家車 因為我收左工返左屋企換車嘛
呢期係成日抄 不過我都好耐無被人抄過

又要扮工了

咁其實兩個車位咪好貴

早

正確黎講 我租3個位 屋企兩個 舖頭一個
計晒5k

我收工了

5k咁平
泊爛地？

我工都未開

屋企2k/月

正常 所以我琴日話唔明咩叫癡身
因為我一早開工收工 我有自己時間做自己野 個時女朋友放工接埋佢出街咁樣 根本唔會阻到我啲乜

咁屋企都算平

咁你好多時間做自己野
你收工 我先出門口

係比出面平 如果貴既 我可以屋企擺私家車 公司擺van都得 但買貨要換車就麻煩少少

night shift ?

可以瞓晏啲, 食個靚早餐

所以同個時做酒店完全唔同
你收8點 緊係呢啲時間出門口啦

唔係 但你瞓緊既時候我做緊野

咁就自己方便啦 見好多泊車都3000up 一個月

係 我9點幾先起身

你轉左做呢份幾耐啊
可以訓晏啲 都好既

如果我係你, 我應該會做到精神身體都好差

你個頭既話 應該好多擺街 其實正常打工仔計 擺街著數過入停車場 如果唔計有機會被人搞部車既話

十一年左右
由我考到車牌計
你以為啦 我個時返酒店 最最最早放2330 都起碼0300先瞓 瞓既時間無變 係起身時間晏

每個人有自己既生活規律 唔關早睡早起呢啲事
如果咁計 我應該差過你 我2330瞓 0430起身

夠 ?

擺街 即係入錶個啲？

即係你呢11年 都係0430-1000？
一日訓咁少 夠咩？

老人家 唔駛瞓咁多

入錶唔入錶都得
你諗下正常一個人 返9-6 即係佢8點攞車1900泊返屋企
一個月好難抄到佢十張牌

之前都聽人講過
抄少當贏

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0430起身係 但之前唔係1000
係我完全takeover左 先收早啲
個時我爸接個啲生意 1400要開多轉車 不過我同啲客deal好左

通常我而家會瞓一粒鐘度

死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆

做咩學我

根本而家好多人咁樣做
因為停車場太貴 一年埋單計 隨時著數左

冬天要咁早起身 好凍 好辛苦

賤人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

當你諗到 我一遲 就趕到pk時 就唔會覺得辛苦

唔怪得你仲未結婚

我屋企樓下泊 都3000幾一個月

頂你

我個陣做機場 3點起身 都想死

做咩

好多地方都3千幾
但你個度 好多人擺街啦我估

我住個到？
好似唔多

肥

hi

morning

afternoon

你?

唔俾?

你返工 啲車都揸走晒啦

肯定佢條仔唔想娶佢

咁你今朝食左咩 多醬腸粉？

sweet

ok

文華

原來4眼妹🤓

準備食飯

咪即係太興

我仲好飽 唔想食

一樣姐

又想減肥

所以咪唔食lunch

要食

好飽.....................

點敢

咁叫外賣送黎我度

真係好嬲唔開心

好彩我冇近視

好遠wo ching

咁呀，你送過黎

+1，今日放假呀？

返工

我錫返你啦

一東一西 不了

我都想做 但驚

你好狠

係咪好蠢

我細個成日聞電視 又唔開燈打機
都冇近視

whyyyy

我餓死

我係咪好sweet

on9

我好飽呀但係

係 但對住我唔算

我認

咁我自私食啦

有呀

好啦

咁我要再sweet more

Yes ah

我第一部電話係w595

但我都驚驚豬

我應該係Nokia 8310

我意見係唔好做
而家大定左 唔會再有大轉變的

遲啲再做啦 如果唔急

嘩 好舊 3310 d fd

我死老野黎 緊係用古董啦
3310係再早少少 無記錯3310同8210差不多時期

每年近視都會深少少

枱頭有無綠色植物呀
做野攰時 望下遠野 望下綠色野會好啲

唔急

一專心就唔知時間

個陣覺得推機好型

返到就做 想覆都無時間覆

我一返去都係咁做
又俾人屌

係型 不過我無用過 推機好似係8250

睇唔到我講咩？

佢應該要驗眼

眼鏡舒服好多

一定要
你幫佢驗

唔駛改到咁大
好似驗眼睇個啲英文字母咁

我係咪好體貼
驚你睇唔到

如果我聾左 係唔係會喺我耳邊好大聲咁講野架？

點驗啊

今日要自己食飯

咁做你隻耳

腦細識做啦你

秒回

秒你

樓豬點解想人秒回您?

事實我都未食
頭先瞓左半粒鐘 又有order到

魚蛋

因為樓豬需要人同我講嘢

你地一齊食

我都諗緊食咩好

睇唔到

例如呢?
有咩話題?

啱啦

desktop睇到

教我溝女

明知我用手機版

做咩鬧我 ?

我 ?

唔係你呀

咩事 ?

真係好耐無去葵芳 個度有咩舖頭 我都唔知

原來已經去咗咁多頁

我揀咗食涼皮

咩叫涼皮

好悶啊

人工包屌基本喇

啱啱飲完茶

而家無乜邊度好

都係自在同朋友坐下食下野 傾下計

遲下影比你

迫死我。。。。

放學鳥

測完就放鬆下啦 TGIF

可以呀

無人理

玩人中之龍既巴打

咩

我見你user name以為你玩人中之龍
柒左

係一名文學名著

好肚餓
幾點先收工

我收工啦

我未 屌

日本都有用佢呢個名開左間商店

而家走啦
我批左

你可以睇下呢本書
好好既

錫返

錫我

想我錫你邊到

反騎士 不了

你想呢？

All

Dklm 我終於收工啦

我終於返到屋企啦

2051收工！

Ok dun talk to you today

錫返你啦 唔好嬲

Ok

真。返工狗

Why

唉屌 水又冇乜上 又遲收工

你地咁快見家長 ？

你唔係不嬲預左遲收咩

通常冇咁晏 最多7點幾8點 因為冇水補

餃餃唔理我

啊 聽日放假啦 我又返黎啦巴打

係度

我聽日都要返工

好攰

巴打返咩啊

又係你話唔同我講嘢嘅

Office要返六嫁咩

講返

咩pt黎 有冇介紹

嬲係

Call centre ?

嬲係最易老架

唔怕

嬲你

你後生

你岩

你話唔同我講嘢

我老

唔好嬲

明明同年

好啦 我錫返你

你樣可愛

多謝

放完學溫左陣書 now醒

啱怪得我選書咁廢
我真係無你咁勤力 拎住本書已經想瞓

好辛苦。。。我好大壓力呀

中六 即係黎緊dse?

頭先我搭巴士返屋企嗰陣
有個小朋友同我say hi
之後同我 give me five

係！小妹講左好多次

我無經歷過dse 所以我唔知dse幾時考

我個個年代 中五考ce 唔同你地架

我末代ce

上面！我覆左自己

好緊張 我好緊張 升到中六 我每日緊張到隻手會震 震到好似柏金遜症。。。。

你有焦慮姐 好多人都有 仲有冇其他症狀？

咁我都大你一截

Hi

巴打 返咩工 未請教

身體問題？

Halo

頭先係街同屋企人食飯

我個樣冇血色 成日面青口唇白！周身骨痛！

真架屌
無呃你

咁令唔令女先

個小朋友勁qq

正

咁我射撚死佢

係 佢突然同我hi

可以 最驚你見到佢射唔出

想我做失業人口定就業不足人口？

你未到法定年齡 入唔到呢兩個界別

Ok 再見

Agger

你想死？

我好想食番茄！

我想知
偷偷地講我知 可以？

又差不多爆post lu

Yes 諗緊仲開唔開

開！唔係小妹我會好悶

1000！

諗緊

又想同我爭？

加油

你講完有冇少少呃咗我嘅感覺

瞓先 聽日見啦咁多位

早抖啦

廳日就係下個post

呃完你我少左忽肉咩

未必

即係呃咗

唔開嗱？

我都冇。。。靠daddy

成功需父幹

睇心情 總之 咗啱見到我咪say個hi

冇呀

好有末日feel而家淨返100個slot 會出現啲咩野post

沒有你 我什麼都不是

小妹要做英文大使！

我少左邊忽肉

唔會呀
一日未見到你地一齊 我都應該會開

我都想有咁重要 可惜我冇

屎忽！！！！

真架？

好精神 冇咩睡意

我好眼訓
眼好澀

我有好多潤眼眼藥水呀

仲唔瞓 聽日又要返工

邊隻牌子

係 錫曬你

就啦搽埋藥膏就訓

唔知真定假

做咩要搽藥膏既

𠝹到少少 小事嚟

Lostear
醫生開既

想買枝擺返工睇 感謝

Take care 我都係死返去瞓 越夜我情緒就會更低落，又係咁諗ex

快啲訓啦 早抖啦

我唔知出面有無 之前睇眼 個醫生俾左成袋我

俾一枝我

其實諗唔係問題 我都會諗
只係佢咩角色出現喺你思緒度

好 你話咩咪咩

自從入左呢個post 我日日都上嚟傾！已成習慣 唔準冇post呀

失眠者。係時候。打開雪櫃。瘋狂食嘢

我覺得醫生開既維他命糖最好味

多謝 地鐵交收？

諗諗佢

你訓啦？

未

葵廣！

我諗緊嚟緊返工係咪應該帶飯

有

慳錢

介紹定

好麻煩 帶完又要攞番屋企洗。。。

我係驚食到冇嘢好食

係公司洗埋

Nonono 小妹從不帶飯！

你喺邊個位返工先得㗎

出出

痴撚線

咩事咁早

早晨 又返工了

中出妹咁早

Morning

做咩事

早
張票漏左喺屋企 今朝行左入去買貨 諗住找數時搵極搵唔到
之後要行返出去搵我媽開過張票 浪費左好多時間

跟著剛剛又做漏左野 而家要再去多次

搞咩咁大頭蝦

今日天氣好舒服

我都想知 都未試過咁樣

心不在焉咁
我都試過咁

又唔係心不在焉
因為我做野有計劃咁做 可能今朝一錯 打亂左

有計劃

好眼訓

係咪唔夠訓

好啊
你最好

做野係計劃定好啲既 諗定後幾個steps
但平時放工就唔想咁有plan

瞓囉
咁聽日駛唔駛返？

應該唔係掛 又唔覺特別眼瞓

冇得訓
唔使啊 做孝女同屋企人飲茶

飲早茶咩 無得瞓？
你個頭應該得稻香個啲

咩啊 我講緊而家冇得訓啊
唔係啊

搭車教鬧鐘瞓
講兩講 我都眼瞓

咁我真係好耐無入 以前我有生意喺東港城 我印象得啲大集團

返屋企訓陣啦

返到啦我 今日肯定好得閒 星期六
訓下啦你

搵日帶你地嚟行下

咁咪可以同我傾計

係啊 我驚電話冇電多啲

冇就冇得傾

剛剛返到屋企 漸埋涼先瞓

帶咗尿袋

我都係搭緊車去返工